請求民陣及一眾立法會議員 號召市民晚上到尖東附近購物

我自己一向好少求人，但任何方式幫到手足 我都會嘗試！

唔可以否定民陣同泛民對和理非有號召力，我希望可以重現200萬人一齊行街！

我只希望幫到手足 我願意嘗試求任何人！

鍵戰/冷氣軍師你地可以做嘅係即刻搵議員同民陣黎 幫手「號召」和理非 今晚去尖沙咀行街！

毛姨姨：

楊岳橋

鄺神：

涂謹申：

林卓廷：
幫手「號召」和理非 今晚去尖沙咀行街救手足！

毛姨姨：

楊岳橋

鄺神：

涂謹申：

林卓廷：

郭榮鏗：

譚文豪：

區諾軒：

陳志全：

民陣：

請求民陣與一眾立法會議員，幫忙號召市民晚上到尖沙咀一帶進行和平集會，要求警方停止非法禁錮被困於理大內的市民！

Do itfficial/

郭榮鏗：

譚文豪：

區諾軒：

陳志全：

民陣：

請求民陣與一眾立法會議員，幫忙號召市民晚上到尖沙咀一帶行街，要求警方停止非法禁錮被困於理大內的市民！人愈多，市民行街愈安全！

請求各位手足幫幫忙

推

多人就變做我地圍返警察！對唔住 我冇咩對策。到時再睇大家有咩方法！最緊要聚人多謝手足幫推！

多謝手足

Push

依個都係好方向 我再睇下tg channel情況點先！手足多謝你幫手！小心啲！

無黨鐵就齊齊係中環搭船去尖沙咀碼頭
救手足啊一個都不能少

多謝手足！

多謝手足！好感動

push